屌，我隻貓咁樣係咪有事

一入房見到佢咁瞓

電親

太C服先會咁瞓